借錢緊要還

有無人覺得好煩

食飯要痾屎

痾屎要紋屎

同以前"吸煙危害健康"一樣得個講字

紋屎要沖廁

沖廁要洗指

見個topic就諗起憑本事借錢

咪比錢中介

洗指要抺指

抹指要棄紙